點解唔將pk鄧食百人宴件事煲上中國，反而要煲國際

中國同胞個個水深火熱
平民百姓連街都唔畀出
高官就喺出面聚餐應酬都唔得

香港高官就係出面大魚大肉
仲要加多個 國家哪像生病 既成蟲
罩都唔洗戴，公筷又唔洗用

傷盡中國同胞既心

樓主好天真

5毛：明星宴，好平常，有乜好嘈？怪就怪你唔係明星/高官！

OK，比個主席你做

請你留IG

資本主義社會同自由社會 有錢係大撚晒

推

國際係因為成龍

大劣人即刻覺得鄧炳強好撚威，有幾會同班偽人食飯